大埔中學校長為驅散學生及舊生 叫過百警察到場

大埔何郭佩珍中學校長為左驅散學校前嘅舊生同學生，而去報警。警方出動過百防暴喺富善邨進行驅散

圖中時間為21:08

得啦得啦
你今次威撚過康樂啦

現在富善街坊怒屌班狗

街坊落街幫拖 學生著住校服走先

Up

校長邊撚個
雖然十個校長九個仆街

Push!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

push

好似1200個選委之一

仲要女人

好柒

有街坊有直播

屌你老母死教畜

呢間咩學校黎架

教畜

其實藍絲嘅力量係唸啲行動中開始展現
作為代表大部分基層嘅黃絲 要將呢種人從高位拉落黎佢地先會驚 今次大埔街坊做得好 仲要由家長去信校監投訴 要以影響學校聲譽為由去投訴要求校監回覆調查結果
其實藍絲有個好大嘅弱點 佢地位高權重 作威作福 同時要報復佢地嘅渠道都好明顯 而且貼街招都會令到佢地有好大損失